班sales對狗隻怨氣越黎越大

有好幾次得手足係度既活動都無落閘企係門口食花生
但係一聽到有popo會黎嚇到落閘走人
生意跌到仆哂街 黎緊會有好多舖收皮
好心港共政府咪亂咁放癲狗咬人
屌你老母
香港零售食哂屎係因為狗隻鬧事呀

你班垃圾
因為你地生意跌撚左50%呀

你班垃圾
因為你地生意先跌撚得50%咋

下
個撚個都屌連登條喎
冇撚晒生意
新開過k11 一個星期都係得$8000生意

死狗隻
好彩本來做開香港人生意既舖頭先跌得無咁勁
旺區真係食屎

一個禮拜得8000蚊生意仲cheap過街坊區
等執啦

推

根本就係有示威者都唔會落曬閘，一有狗到必落，邊個影響大一眼見到